呢個係咪香港人？

金材款

深圳人

銅鑼灣旺角銀城 尖東噴水池好多呢啲全消大陸仔

一睇就知係支那傳銷撚

3頭身？

新香港人大陸仔？

仲要LV Hermes
唔撚知醜

大陸呢番大6啦...死7頭幫我打5該囉POPO同類

新香港市人。